龔成30歲做唔到千萬富翁 但40歲可能做到億萬富翁

相反連登仔叫人唔好買2800
要買GME 幾時身家會超越龔成老師

一星期

下隻Short squeeze 2800?

佢將D錢轉做津巴有韋幣咪即時做到囉,做百億萬富翁都得呀.

佢好似已經40喇 冇記錯佢係80頭
佢有可能已經過億身家 啲股票班一年賺過千萬
隻比亞迪又係咁升